已經跌完，下星期三萬三見

[img][/img]

睇圖，不解釋

睇技術分析真係睇死人

我係天凡派

師兄有咩貨係手

股市將亡
必有妖股

雷蛇 ()
毛記葵涌 ()
賓仕國際 ()
閱文集團 ()

d圖拍得住某生技股教主d數浪圖
樓主有料到

漢能薄膜發電自2015年5月開始停牌

2015年5-7月就係高位

小弟係跟據某大師理論，再日日係海邊數浪參透發展自己一派

命無正曜，對宮太陽，何如？

邊條友燈雷蛇 我同佢死過

我日清都輸左錢。。

日清未必有事
雷蛇間公司賺幾多錢大家心照

老理論
當d濕9公司都狂升就知就來GG

日清長線係睇好嘅 但真係好長線囉

明明就穿哂

畫圖畫到錯晒

得返萬三？

手持772

你條支持線唔好畫落地核到？

下星期三，萬三見

一代畫家

你下面條線特登畫低D
你畫返上D痴返住上次幾個低位
就會見到係穿左上升軌 lm